[精簡最好好好學習] 七月五日沙田十一場泥草混合賽日討論區II

馬PO龍虎榜: (已計算1/7成績)
.0. 586.5
華可可 569
時時精綵(馬王) 444.8
我愛金世正 220
緣盡愛未完 203.5
小川ともみ 152.5
Adnan_Januzaj 138.5
火屬性比卡超 91
被馬會屠殺 90.5
寶高 67.3
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
Scandalbb 19.5
eriksen 2.5
Win神Ho -3
切柒 -8
最強藝人吳宗憲 -18
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
Suis -52.5
貓蛇 -65.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
覓腸 -79.5
Waikuku -80
排球少年 -90
長井 -96
拿樸迪 -114.2
陳曉明應教港隊 -116.5
有村架純男朋友 -117.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
潘頓正賤種 -122.5
梁家俊(無傳承) -131
波利 -152
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -192.6
超能量化歡騰龍駒 -224.5
中出大俠 -228
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
なつめみお -267
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
冼毅力saint -293
Greenwood綠木 -314.5
金仕芬 -320
人一世勿一世 -332.5
睇書 -380
Priestgod -400.5
新力必 -403.5
福逸 -418
奧書 -425.7
尊兄 -517
晏菲路8號 -556.5
烽煙 -654.7

Lm

禮拜三戲碼好撚弱

吉利大勝

留返煞科

想睇必蛇表演

大摩個陣好勁

大摩幫你10000變到100000

下年shit恩同撚叔點算
度度番來騎道道

勁能到，一代後備
劇本

我摩好撚正 想下星期三入場搖旗吶喊

年年豐收年年豐收

因為賽程唔多

I love u Moore

Mooreiloveyousomuch

好想神蘇返黎教訓下潘狗
大摩一走就返黎渡假

勁飛聖當勁飛翔

玩具達人1800？
係咪傻咗呀

比利時國寶

潘狗影響大d
多騎師都好難影響到113

88

有咩過節
唔記得左

摩仔同佢 溝女出事

好似神蘇同摩仔開片吖嘛

摩仔溝掂告女 仲爽啦

望吓呂賤閪先
傳奇又跑1800
佢仲癲

呂賤閪

金仔癲到即刻攻擊對家

余詠詩 捉到你

傳奇好撚勁

波仔好鹹濕

贏咗4歲三冠咪好囉
咁大貪想衝埋冠
鬼唔望佢下季收信

你仲衰搵潘去蔡仔

Blk臭爆冷在先
摩仔老蘭開片在後

呢樣真 搵潘唔飲水節食做磅
一個屈尾十底出

搵雷又鬧
搵潘又鬧

伍鵬志真係好撚勁

我告都無機了
笨輝加油
唔鐘意健威

去蔡仔 衝得咁勁同我講 驚喜

真人好臭串
但佢幫呂升哂level

屌你隻勝賢追撚到破產仲未減夠分落班

從化閘俾咗你睇啦

輝哥搏盡無悔

HKJC 放馬過來

有才華通常臭檔啲

@必蛇

又迷肥

呢對對聯有得買實貼係門口

佢老婆咪出左事

底出

航哥收咗工了

好記得幾年前場新馬錶之勝熱到辣手
佢底出平民百勝
搞到錶即刻轉倉

閘網

大家今季可以唔使再買航哥

笑死

練馬師呂健威已獲馬會批准，自2020/21年度馬季起可在從化馬場設廐從練。

佢搵到人上去?

自從開咗戶口之後我一蚊都冇買過佢

應太叻 蔡唔like

我都係

又搵到喇

排位日上磅前照食

昨日隻天地僑福收停咁劑

晨操好靚

如果我走 冇哂所有野

肥鬼晨操伏好多手足中到應一應

塑料喜 T326 40 -2
捉金皇 B460 40 -2

Good

盛勢

Linda

係！
就咁講走容乜易
但真係實行到又有幾多人？

係
死仆街
不過抖暑架喇

巴度嚟咗可唔可以搶多啲田雞嘅馬

金sir做乜職業

我達用度
馬度達

我連又贏

寶高好幽默

搶何妖先

香江穩勝 T254 26 -4

退得未

田雞旺咁耐我閪足咁耐

我

波利蛇 88

同路

我做廢行業
所以走嘅話好難搵嘢做

天地僑福有場谷草3疊Hea騎輸唔遠
之後可以差到咁

信我 黎緊3個賽馬日都會有大量做愛場面

買左Rb 成日輸

All the best Poli

終於等到捉金皇
不過唔好拉狗pls

朱利

搵到工即走

墓園

今季加加埋埋輸$4000以上

波利一路好走 順風

睇返巴度臨走前最多合作都係蔡同13仲有啲肥鬼
就咁睇潘同拉狗影響大啲

朱利專心做馬販

佢旺唔旺你都係閪㗎啦=3=

潘冇影響

去搵legend飲茶

快d 轉行做馬夫先得

臭閪-3-

不能同意更多

真 反正極少同十三 蔡合作
肥鬼輕磅都唔會搵佢

可以現場屌柒legend

你好靚仔

Yes 佢靠希斯 好過啦

一樣 唔係專業人士 廢人一個

Fing旗十卜Legend

寶高最有錢

你專業迷肥

其實輕磅外籍師傅嚟騎
受影響嘅一定係華人

買左3千博愛友威單win

抵啦

比楊明 你信唔信先

你幾時飛落去搵佢敘舊

你係廢人咋
唔好拖埋我落水

迷拉 後果
抵死

騎大摩冷門我會信

希c用唔用華將

咁搶口

波利蛇加油

咪分化

我買左1000單win幸福laos
谷草過來隻馬冇

佢好似收過徒弟
係咪李易學？

賭仔真係好恐怖 狗會fb鬧曬何澤堯全家

佢想鬧你

大師兄

贏好多

你幾時番黎同部能敘舊

重用泥水

LM

你

佢重用廢綸啦

輸到懷疑人生啦

巴度全季咪即係13少更加少用其他人

屯門友

係屯門跟福蛇搵食

我跟你搵食啦
我X到仆街

係屯門要跟寶高同福逸蛇搵食

今晚點球點
@屯門

買球嗎？

Gel撚定威闖

接近終點 鎮山寶嬴呀！

Lm
順便嗌下
祝寶高蛇羊大錢

死仆街

其實想燈我定

真心祝福
幾時出下水比馬po手足羊大錢

琴日先出完

糖糖幸運開跑前有幾多倍

其實都係行唔出個步

唔出比我？

Armory 唔係Prix Du Jockey Club 嘅 after runners declaration

割球點報署

加州姨丈都係贏唔到

deep field依d明顯早熟種
糖糖幸運應該贏撚硬

上場果個位
如果隻馬有已經衝左上黎
馬主都唔介意退
由佢啦

換馬啫

呢個種最緊要夠新夠平
不過應該會愈賣愈貴

翡翠福星 JADE FORTUNE V020 文家良 02/07/2020

deep field種好啱阿蔡
3歲用完即棄

@貓

曼利大

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
加州議長 CALIFORNIA WHIP A114 告東尼 02/07/2020
鑽得旺 SPEEDY LUCK C144 姚本輝 02/07/2020
翡翠福星 JADE FORTUNE V020 文家良 02/07/2020

孫中山不嬲食人血饅頭

退果3隻冇得報
輸福星最西多

呢隻可以生死注

有冇3倍

保得住鴨仔都偷笑
(p.s. 咪話我寶得住迷肥)

果場堆舊馬好似冇隻有信心

咁撚堅

咁明顯
有兩倍都偷笑

見到加州議長就諗起陳蛇騎得幾撚閪

是你

贏個3課閘都好撚堅
加埋個身型同步法

齋睇試閘係好撚堅

d舊馬好似好水下

我潘紅海福星都唔騎

16隻只係冇Armory

屌迷肥正你點睇博愛友威一步都冇

只有八隻馬跑嘅橡樹

因為隻love係度

依場最有機會係依兩隻加中華威威架啦
紅海摸足4課閘 有走勢都唔要 糖糖係潘心目中應該睇得好高下

所謂最舊都係會展達人
呢場質新馬多但唔敢講水
怪獸廚神係其他初出馬入面好少少

正確嚟講係Frankly Darling

丁狗成手

日期 詳情 通過日期
06/12/2019 左前腿不良於行，患有肌肉萎縮症

晏晝話咗練馬師王會係佢

唔撚驚啦
分多幾蚊仲好

得Ballydole未公布騎師

我韋果隻12檔

睇見騎嗰個都唔開胃

兩隻王牌都係用潘
睇你信唔信大手出擊

返谷草先

上面個隻糖糖黎

J冠豪搵得阿般都係殺聲震天
不過鳩既例子都大把

會展達人 又捉到

原來Love嘅中文譯名係心之所慕

銀行去馬未

點解要走去跑泥

場5班2200爬行大賽各位有咩睇法

點睇超勁勇士133走去增程
好在4班黎啫

福...

福逸3班 冇得咁計既

丁仔手馬一有好鬼恐怖
可以出咁多場過足咁多場

Sor自膠

呢幾年最柒真係arrogate

提吓佢啫
洗唔洗咁harsh

呢個名真係好唔掂

dodo同快車都好大進步
下季宿敵

各位午安

呢隻我就唔多敢要喇

以我所知係
上網apply啦

法國打吡最後名單 Armory連法國都冇份去

法國橡樹大賽最後名單

廢馬

法國1檔係好事定壞事

狗餅Ready

可能會塞車

根本泥種
上下線都係

修島楓朱震X大賭三千蚊單頭W落博愛友威

心之所慕 又翻譯得幾好

一個Love可以譯到咁真係佩服

Found 艷跡可尋

Tawkeel唔跑哩場
之後有咩目標

而家出呢隻都係undefeated

采子好能正

我最愛

Armory連法國都冇影Coolmore係咪準備放棄

識野

語噥

乳農成日係yt 比啲女鬧佢冇禮貌 啲女人最憎靚女係真

牙當點睇我新名（采虹=采子fans）

又黎純文字討論

換言之，下季只係得番苗禮德、霍利時、鄭俊偉、文家良、何良、高伯新六個馬房未有於從化設廐，唔使中港兩邊走。

六個真黃

Derby jockey bookings news -

Ryan Moore will ride Mogul, Seamus Heffernan teams up with Russian Emperor. Padraig Beggy for Vatican City, William Buick on Amhran Na Bhfiann, James Doyle on Mythical and Emmet McNamara aboard Serpentine.

結果學少杜仔騎狗餅

堅神騎返哩匹

竟然揀mogul

打吡支持堅蛇

底出許蛇

堅蛇都有機會

假郭能

許蛇堅蛇唔駛過冷河

政治清算奠雷拉！

r3底出邊隻呀屌

。。。。。。
不如叫拿樸迪采子覓語噥

呢個我都想知，兩個禮拜之後就係愛爾蘭橡樹

戒賭了

挽留

華麗傳承

屯門友 assemble la

你聽佢9up la

Wow

垃圾必 分化

禮拜六葉森有幾場得五六隻馬跑 賭春咩

Investec Oaks runners and riders

1 Bharani Star Oisin Murphy
2 Ennistymon Seamie Heffernan
3 Frankly Darling Frankie Dettori
4 Gold Wand Andrea Atzeni
5 Love Ryan Moore
6 Passion Padraig Beggy
7 Queen Daenerys William Buick
8 Tiempo Vuela Martin Harley

本來岳伯仁早幾日話Ennistymon用杜仔，結果全部用自己人

買win 過關 舒服

咪又係賭屌你老母

買晒艾誠咪得lol

臨場玩點指兵兵揀馬

戒足波DAY4
必
拿
覓
艾
當

得返5個

你岩 屌佢老母

公布咗了 學杜騎狗餅

佢地259 來
係咪有個牙列 又係破左功賭

必蛇琴晚唔係賭角咩

無30隻馬跑點賭

你條友暗地裡賭角大

又加返必落去
你好撚偏心
我賭返波算撚數 戒能左都唔加我名

Mogul 天下一
學少同牙誠 兩隻乜撚野嚟

你第一日破戒點加

估唔到Team Ballydole差唔多搬晒愛爾蘭堆騎師嚟，咁佢哋就要騎狗餅

鬼唔望佢一隻三甲都無咩
屌佢老母

福仔你算把啦

貓蛇嬲撚到

仲無恥過莫雷拉

你琴日係咪賭咗角

好撚25 之前個list唔係咁小人

呢5個 都係割球台柱

講黎講去咪又係賭

賭少陣刨賽績算啦

意興蘭珊 除左賭仲有咩可以做

用埋啲垃圾騎手
我家主副兩帥贏G1 多過嗰繼個垃圾加埋再乘二啦 下話

［感謝日本］日本研放寬居留 招攬港金融人才

日本正常都係要金融嘅人

打J

其實係推左國安法之後比日本見到可乘之機先係咁

手腳我就撐你啦
戒完可以再戒

訓未

米癲拉
咁早

烽B
今日戒完再戒先

語言問題
唔會點國際性到

所以咪要香港人

今晚買咩

唔訓你點4點起身賭角

仲以為個個讚
點知頭幾個REPLY 都係仆街
咁又係
日本做真係命都冇
加埋應酬死9得

找找盤先

又屈我賭角...

仲話唔賭角

我發誓要戒賭走地足波角球

皇馬點部署

買賽前囉
今晚點部署

唔鐘意賭角

SAME
有盤唔賭 賭埋啲小朋友野 係到玩數角球

下盤

Bogo BB

金世正至愛日職禮拜六回歸

賭角 我只信

第二場又有紅海灣綵衣

戒左賭角 起碼一年
賭盤仲好

賭馬呢

唔會啦
諗咁耐賭返英帝算

我想堅蛇贏多次打吡

巨鷹拍翼！！！！

堅蛇又贏到真係變勵志故事

賭馬跟貓蛇一大棍了

嗰場真係痴撚線
莫赫懸崖過左金庫神偷 天下一都以為gel得
點撚知 乜鳩野巨鷹拍翼

仲賭?

戒角啦

賭盤手腳:
烽蛇
福仔

一定要跟貓蛇

呢場堅蛇一戰成名

戒角啦
賭盤手腳:
烽蛇
福仔
牙囧
人一世

真
戒賭了

唔當我兄弟？
唔加我名？

得番幾個賽馬日 大賭了

唔止識操馬 仲識跑馬

得番拿基賭角

覓腸失控？

你又破戒

留名睇你班戒賭撚聽日就出黎屌鬼

我both

戒足波DAY4
拿
覓
艾
當

mark 低晒話戒賭既人

海旁市集贏呀

聖雅之路可以去到咩高度

J2

下一隻St Ledger馬

我黎料了

老岳唔好亂咁玩就大把世界

賭角好撚爽wo
小朋友先賭盤

橫濱水手超晒班
冇降班鳥栖點踢都得

難得今次搵到一棍馬，希望唔好太熱

日職角

Share

聽日睇晨操度馬
星期六賭日職賭海外
星期日賭本地
好撚爽呀

星期日打牌 賭一兩場算
星期六日職+海外

銀晉啦

又打牌
得返幾次賽事 打乜撚野牌
尊重賽馬未

中開有條路既馬 可以再跟
反正呢隻馬用盡一時 無咩保留
我無咩緣份 都唔會搭你沉船

賭馬 我只跟貓蛇

仲賭？

加陣啲人唔撚傾馬既
次次得我大公無私分享

吉利大勝點睇

呢隻正野 季尾幫我追左幾次數

呢個倉初出 點搞

福逸

12點又開波了

唔信呢隻係福逸

識跑

同咗路

你賭賀狗

跟方駿暉贏大錢

迷告啦
個個追呂姚

必蛇尋日點

賭馬 根本係填補心靈空虛

星期日大機會唔賭 去打牌
得罪講 啲馬好水下

呢個範圍入面再諗賭唔賭
靈鋒 都柏 騰龍 電迅 大紅包

佢日日贏
一代莊主500k place

跟方駿暉贏大錢（戒賭）

係。。。

賭馬越賭越空虛，賭波實際d

靈鋒靚左好耐

發覺必蛇好少講自己輸贏

你心靈唔夠空虛姐

佢贏錢 收收埋埋
廢老係咁

跟住推埋HELEN PLACE

馬會戶口空

無見過佢輸錢
有水都益馬po手腳

舒服唔會騎得郁呢啲馬
換我年好合理 又未交代

再推勇士

我都係咁諗 2200岩撚哂

但烽煙出左好多隻

Thanks

皇蘇起筷

角大？

實力飛駒自動退出啦吊 搞搞震!

3格 加半場

我都覺佢2200仲好
食個中磅 三檔咬住7-9位

加州凱歌
綫路光輝
莫浪求
告狗3x1生命注

湊下腳姐

好 就跟你

潘果隻 小小怕

好多賭角pr

禮拜日貼飛

昨晚阿森納贏多少

you

點呀爆菊蘭

呢位同學
你識d 野

聽講你尋晚贏好多
10 1 100？

咁的確五班少少超 仲要用我頓

其樂無窮呢場應該係鄭主力

我以後都唔賭角了，最後2分鐘先連俾2角我，精神壓力太大

交代完光榮引退

正路潘果隻

阿迷 有福了

人生注

囧字又想誘惑會員賭角

拉狗嗰隻都似去馬

已封鎖會員 - 寺田蘭世(蘭仔)
贏錢都咁串

肥鬼3隻

個個都靜靜雞贏好多，係到扮野

唔去皇圖 仲係到搞底出咁仆街
真係服撚左

3隻肥鬼 3隻烽煙

肥鬼收季啦 米搞事

傾馬未 覓腸
星期日買咩

有冇ching知低過幾多分要強制引退

好似21以下

三重啦
潘舒服何妖複式

鱷臨天下

又話你鄭五重彩

19或以下
好似係

周狗

你講包尾五重

識閪騎

點睇富高

Good Evening Sir

你有冇賭

覓腸如果加啲旺ching style就更好

跟你學嘢一定要賭

話說win神ho是咪已經入土為安

周狗強陣，不過個人

Bogo分身 hi

老母雲拿

又分化 拉

興旺陳呢

5/7精選朝早10點會唔會無人揀

星期六4點

海外本地一齊精選

japan會著松島件衫跑日蝕

笑45笑4

本地海外4點開始
海外賽前半個鐘截

有冇巴打聽朝10點會搶訂位入場?
好想煞科夜馬入場賭

笑到仆街

【有加有減】六爺不敗新貴勝後加雙位數

剛剛周三沙田日賽，加分最多係尾場六爺匹兩戰兩勝新貴「夢想成金」，今次超2磅下輕勝，結果加了10分最新為72分。另外頭場在安仔胯下大勝的「怡昌福星」加9分，五班頭馬來講算重手，至於幾匹險勝的「連連行運」、「幸運傳奇」、「美麗天使」則加5分，開齋的「時時有餘」同「精準快車」也是加最低加分，而今季轉呂廐三捷的「陽明滿滿」則多添6分上到63分。

剛周三各場頭馬加分幅度及最新評分：
怡昌福星 37+9
紅磚勇士 37+6
連連行運 57+5
美麗天使 48+5
幸運傳奇 62+5
陽明滿滿 63+6
順意寶 73+6
時時有餘 97+5
精準快車 74+5
夢想成金 72+10

覓腸成日貼幾篇新聞當傾左馬

許蛇 白堅 Emmett McNamara 返愛爾蘭係全部都要隔離十四日

法國鬆好多
佢地可以第二日就去跑法國打吡

@貓蛇 English King抽到一檔

Racing Post 話 No horse this century has won the Investec Derby from stall one

怪唔知得羅敦唔嚟

外圍即刻回飛

紀錄就是要來破的
最好回多啲 thx

外圍已經上返3.75

白堅都算傳奇

你on9嘅程度都算係一個傳奇

又jer

講得好

又mon po

呢100年冇試過有1檔馬贏打吡

對上一次內檔贏打吡已經係1999年，自1967年只有三隻內檔馬贏打吡

BTW老豆隻Mogul係二檔

牙七！

唔覺english king有咁超

Derby Trial 冇開鞭贏喎

最後200英帝比拎正個平衡先 騎落去有架
最後100埋面英帝透出 中間佳明驥 出面俄國君王
最後50埋面英帝 中間佳明驥 出面俄國君王
2020葉森打吡 一檔馬 英帝贏呀

一檔夾都被人夾撚死啦

我英啦
起碼跑過哩半又贏過
識贏就係識贏

攻擊完我英未。。。
有傅奇騎手戴圖理加乘

上年狗餅冠軍AVD都係贏咗呢場再贏打吡

韋嘉同Bjorn Nielsen搵咗佢飛起馬昆被某啲歐洲馬迷屌到仆街，最尾變咗罵戰

咩佳明驥嗰啲 練左氣未呀

想佢輸
同雷西有咩分別

要贏就要付出代價
馬昆大把世界啦 下年啦

英國馬迷就好似貓蛇同Poli蛇上面嘅留言係新聞下面到互屌

你話一檔點跑 二檔coolmore 前面又成堆電兔 夾撚到你變傻閪就有

二千堅尼盟主上打比成績好似幾好?

Hoball

黎海榮 一檔都可以九疊出灣
今晚sd條片比戴圖理比佢參考下先

海都之星，帝皇城堡呢啲贏晒兩場

馬王級數 點搞呀
除非佳明驥係囉

Qatar Racing已經講咗今場係要試

Dawn Approach災難級表現

試下囉
隻馬未試過包尾嘛

對上一次貓蛇gel到咁好似唔係好耐之前既事

方：數據係拎黎破

上次意外啦

呢隻掂啦

現時香港長途長王「時時精綵」亦曾角逐漢普頓宮錦標，當時輸七個馬位予頭馬「邱吉爾」跑第五，由此可見「柏林探戈」潛力不薄。

唔好講呢d掃興說話啦

清 支持邊隻馬

莫雅點解騎呢隻

呂宋火山擺明練嗰個出事

Churchill 邊有跑過Hampton Court

漢普頓宮第三個隻賣左過黎香港 下季跑四歲

聽講貴價野
3球野堅尼？

冇人知老豆想點

隻馬廢就廢啦

幫手吸飛底出

係日本嘅細佬

又係sackville donald + 淒涼佬

日落之國，實際上冇人上嘅大船

下季四歲睇黎高質
Shadow hero鬥berlin tango

Btw found個仔叫乜野名
煲定佢先

Churchill嗰年係跑St James Palace輸咗比Barney Roy

佢地對過係Irish 2000 guineas

Churchill當年吹撚到星球馬咁款

Battleground

贏完英愛堅尼就回塘

蘋果想寫拼百圖
睇錯英文啫應該

我found個仔 留待跟進

睇錯咗啫

嚇得我，差啲以為記錯

War Front啲仔真心希望唔好三歲就回塘

聽講berlin tango係燒山買

挪超要迷莫了

想Kameko贏

Kameko同許蛇，堅蛇嗰兩隻我都想佢哋是但一隻贏

岳伯仁今年贏到嘅就可以破記錄贏八次打吡

俄國君王咁好form
以為天下一真係揀佢

雖則有啲期待堅神再拎打吡嘅
但係如非必要都唔會支持Coolmore嘅馬
Kameko級數冇問題
只係同佢前輩Lion一樣，氣量要考牌
咁咪睇下佢有冇能力破格做兩冠馬

咪燈ok?

點解老豆會揀衣隻
英帝都幾型個名

我想堅蛇贏係因為佢嘅故事真係勵志，好想佢可以多啲Regular咁出嚟
想許蛇贏係因為佢都入咗Ballydole20幾年，佢值得更多嘅fame&glory
想Kameko贏係希望Qatar Racing 可以繼續大搞，令歐洲馬壇可以多啲嘢睇

燈你個頭
我馬po波王

反正邊隻贏，下次係英國嘅G1老豆就會揀

許蛇其實每年老岳都會彈繼隻佢贏，都唔錯夠食啦

跟左你50蚊莫迪勝

之後又再底岀另一隻

許蛇跟咗咁多個主帥，每次咪騎啲主帥唔要嘅馬，贏到下次又比返主帥

齊贏
唔中問牙囧拎返

如果走冷
想致勝一擊贏
無記錯好似係平價馬
贏到既有種由平民奮鬥到上流社會既感覺

跟住又重複第一步

希望搵到聽日早餐錢

冇記錯AVD贏完拎番黎騎但都係贏唔到 但唔記得係比細仔殺定自己同馬房殺左

其實班德禮如果同Max Vega贏到打吡，就會同堅蛇，巴米高一樣第一次跑打吡就贏。
呢個都好勵志

咪就係堅蛇囉，愛爾蘭打吡留得太後

我半主過半客

希望堅神有機會再騎Sovereign

其實近年許覺能都贏返唔少大賽
例如2016 BC Turf簡直手到拿來
不過佢騎SYT跑Arc大後上真係嘔血
永遠記得

支持Kameko有少少係對Lion嘅寄託啦

好撚靚仔 lion

Sovereign如果stay係愛爾蘭我諗係許蛇或者羅敦長揸唔放

其實Royal Ascot之後，英國馬迷屌柒老豆騎得好差，Sir Dragonet嗰鑊更加比Sky sports racing攞出嚟debate，啲馬迷已經提議要炒撚咗老豆直接換許蛇。

Lion 2歲果場對Saxon warrior已經好好j 雖然輸左

莫雅騎功肯定天下一級數
但係佢近年啲走位、decision making好多時令人失望
就拎我啱啱講嘅2016 BC Turf
Found畀佢咁跑邊有機會贏
明明佢當年同一馬場
騎水到渠成 KO 放甩嘅寶貴熱誠贏BC Turf嘅
我寧願佢同岳少分手
多啲同返司徒sir合作，冇咁眼冤
明明佢係做到Notnowcato自己走出面贏日蝕嘅

有時老豆揀馬先，不過佢揀錯馬跟住嗰場就冇咗

不過Ballydole點會放走老豆，今年冇咗細仔已經令兼職嘅堅蛇多咗出嚟。我諗佢除非搵到人可以replace老豆，否則的話佢哋就繼續啦

咁我prefer夏禮賢幫高sir贏打吡

Harley Martin 馬Po賭本地馬嗰啲Ching唔係好撚討厭佢咩

夏威夷同父馬
可惜Harbour Watch 已經因傷退出配種界
唔係嚟緊應該幾好發展
Qatar Racing冇咗哩匹都係損失

好撚廢
羅富全都話佢騎姿太差

我純粹係Clarehaven死忠

我都好少見練馬師咁講一個外籍大師傅

所以話馬Po邊有人鐘意Harley Martin

囧字你個半主

白堅騎功其實咩level

普通嘅英愛騎師風格，不過之前係兼職騎師，主要係做騎馬人

識人好過識字

呢樣當然係啦

不過岳伯仁肯相信同比機會一個曾經藏毒嘅騎師亦都好難得

諗起杜利萊

諗起歐道樂夠薑跳出comfort zone值得敬佩
騎Alpha Centauri掃G1直程威到盡
不過之後就仆直了
之前睇新聞好似見佢惹上官非

所以白堅捉到呢次機會，結果17年就第一次出戰打吡再贏埋

嗰時就由冇人識變咗個個都想知佢嘅經歷

今年我Search完都唔知佢去咗邊

買莫迪果位清去左邊？，我地要gg了

睇黎賭馬已經滿足唔到蘭仔，而家要日日賭波解悶

陣間阿特 角大3格
乜都返黎啦

未完！
唔係第一關就斷啊

星期日有咩心水呀，我準備一棍承你p追數、

建議你去驗下眼，次次上幾樓先講完都睇唔到

除左好友益之外吓

追和啦

莫迪上呀

收皮了2穿1

暫時冇了

呢兩隊半場已經10角，尋日果兩隊西波踢足全場先9角

皇騷 角大

新力寶1檔
必蛇又要暴動

其實圖理哥個底都花花地
不過巨星只要唔行差踏錯就自然重返正軌
適逢Clarehaven馬房主帥Buick去咗高多芬
然後Frankie重新同高sir有返大量合作
一匹Golden Horn令佢重返歐洲之巔

不過佢嗰時好堅決話Golden Horn係佢最佳坐騎
睇得佢之前同高多芬嘅過節之深
完全冇考慮Dubai Millennium
訪問中從來唔提佢以往嘅高多芬座騎
希望今年策騎打開咗個缺口會好啲啦

1:2了

祝必蛇羊大錢

屌 做乜尻咁多fake goal

請戒足波

皇蘇刷啊

熱狗

侯城全格

對錫菲都可以西

屌佢老母12碼

我樓下羊大錢

咁都比人絕殺on99

曼城主勝

摩狗咁鍾意用Lamela條垃圾又獨又拖慢晒啲反擊

都係要返利記 強陣出擊

一路以為自己買咗莫迪第1球，啱啱先知原來傳送失敗

羅馬fg 禁完就

屌你老母榜尾對決
作客讓平半都可以輸足

好彩戒左球
熱狗 雲達今晚都夠輸閪死

雲達熱狗輸死
Lamela 同會然一樣

戒賭啦覓腸

差1分鐘買唔到加泰下盤
轉買FG
仲有米堡90分鐘輸全格
戒了

賭波賭馬咁多年輸左幾多？

皇馬角小
皇蘇角大

足波好煩 無買又爆晒角

二揀一又揀錯 我條5x1

你破戒

2場挪超3格角大

改名

必蛇中4x1

老龍

戒足波DAY5

另一邊廂，英國皇家雅士谷賽事曲終人散，市場上已湧現大批曾列陣該賽期的馬匹放盤。消息傳來，應屆漢普頓宮錦標季軍「柏林探戈」，已被香港蕭氏家族收購，運港後將會交由告東尼訓練。該項2000米三歲馬賽，歷來出過不少香港長途良駒，如08年冠軍「閒話一句」(已退役)，來港後勝出打吡，另外17年該賽第五名「時時精綵」，在港獲得11捷，更榮膺香港長途馬王。

真係燒山買

我想問香港馬主邊位叫Marc Chan，做乜買咗The Summit又唔攞去跑法國打吡

終於可以入場了

做乜燈好好學習

部能燈唔燈都死架啦

法國打吡 巴度 係你喇

睇錯 原來有份跑

洪荒駿駒個馬主

呢場贏唔贏到都應該運過嚟

原來寶高鍾意撚叔

吓？
Bogo前日先屌完佢廢嚟

琴晚慘被重創

石哥

活該

割撚跑短真係唔得
出閘好似慢少少

味聽佢9up

挪超3格角大

垃圾味提啦

希望必蛇繼續燈何良

星期日迷班牌仔

出閘慢少少
即刻分韁再un兩嘢騎返上嚟
姿勢核突到

留番彈藥同二十場馬搏命

日日精彩

你做乜撚迷郭能呢D廢物
影衰屯門

我一向唔迷

Shit恩又迷 摸摸頭點會用呢d人

原諒

請黃金海岸夜晚自助餐補數

戒左球 真舒服

我都係咁話

聽日日職番來

同路我貓
葉森賽日戰鬥?

英帝

人生注碼

英帝真係人生注碼
同英帝齊上齊落

當代新聞 爽朗愛人 英帝

錫狗2.5大同角大又揀錯

都話你至愛

戒賭球未

「壽臣」助手跳一段，戴面箍，直路衝一段造快時間，步頭盡展揚，身靚色潤過終點有餘勢，今課表現相當好。

「新力寶」助手跳一段，戴頭罩，直路初俾兩步，有反應大步加速，隨即又按實，馬身收得靚，走過精神奕奕。

壽臣2選走去報泥地 軍力勁反而走去報谷草 係咪有玄機

贏左請叫雞？

入穴先係

前日贏果d pp番輸番1/3

講夠足波未

閘網打開

福逸禁住都上黎呀

跑道中間突然有個足波
福逸終點都唔過要去踢波啊

2/10

咁樣仲唔係角球 過晒終點

勁力十足點輸

屎忽窿

allin史卓豐 唔洗再返工

又話告3x1

星期日貼飛

許蛇都去法國跑
天下一做咩唔去

同一日英國有日蝕大賽呀

你可唔可以唔好買告

伙就好似漆黑中既光管一樣
咁鮮明出眾

成班社會賢達冇人傾馬

原來瘟神由頭三輸到變負數

好期待下季可以加入精選行列

午安

七色sir而家先起身
睇來昨晚有賭球

呢個鍾數上水唔代表我而家先起身

係元朗邊度食午餐

田中都唔錯

轉頭想去食粥
整碟炸兩

就算佢去返嚟要隔離十四日

lord north個賠率唔見左既

@福逸
叫左你唔好買太大。。

我唔賭外仔

堅蛇會唔會騎完 Magic Wand先返去隔離

冇所謂啦 愛爾蘭橡樹都跑唔到

某啲博彩公司仲有

愛爾蘭橡樹靠羅敦Carry

老岳大把後備

係咪牙當嚟 屌

依家得返Wayne Lordan Shane Crosse 應該係Regular，又可以出去借人嚟用

仲有Michael Hussey

垃圾熱狗

必蛇今晚有冇水，要追數

@Bogo蛇

後生仔體力復元快 嘉熙見完醫生順行過關
3/7/2020

陳嘉熙(右)今晨會見醫生。

剛戰陳嘉熙跑完第六場四班泥地千二後，因為脫水要退出餘下賽事，幸好休息咗一晚後已恢復體力，呢兩朝都有落晨操課馬，並且照常入紙在周日上陣，不過講到底，都要醫生仄過晒無問題先為準確。

今朝八時正，嘉熙趁試閘前急急腳走出烽火台搵醫生做檢查，大家傾了一輪，醫生了解過騎者健康情況後也批淮他照常上陣，Fans們可以繼續捧佢場勒!

老豆騎眾志
Allin
我最支持眾志

難得揸住件叫胡馬 薛恩今期重心出擊....
3/7/2020

今晨「連連歡樂」再由薛恩操練。

薛恩在周日賽事中有一件惡馬在手，就係第四場四班1000米賽事，賀賢馬房件初出馬「連連歡樂」，亦被馬房中人視為秘密武器，此匹澳洲三歲馬十分早熟，自二月份投入操練以來，馬兒情緒已顯得甚為適應，態況進度良好，到五月份交由薛恩接手後，騎者落足心機調教，經常摸到實唔放手，近兩課草地大閘中更有出色走勢，速度銳利且身型飽滿，一切已準備就緒，幕後顯然想趁季尾交代。

今晨馬兒由薛恩騎往內圈快踱，也盡顯搏殺舉動，當戰駒操畢回來在機坪解鞍，騎者立即摸吓馬頸再摸馬頭，愛不釋手，臨走時更目不轉睛睇實行入馬房才安心，季內佢未同賀廐贏過馬，相信今鋪可為雙方打破疆局。

跟住落場騎落去 冇既

交俾佢騎就乜都無

仲有隻日就月將都買得過

陳嘉熙經獸醫檢查後獲准出賽

？

派左

西手月行一善，每個月赢一場

整條3x1

呢系馬以後會唔會再比潘頓騎？

你買咗同我地講聲

最後入閘 都柏名駒 全部馬匹準備就緒 四場四班一千 大熱暫時係10

好
兩條3x1生命注

唔知聽日有冇閘網打開

假髮狗call

百步穿雲又轉左潘頓試

SHINN都敢大船?

潘呂谷草煞科終極搏殺
輝煌星精算齊同何妖攞唔返

搏殺有得揀緊係潘

爭緊冠 一定我頓啦
仲玩玩下咩

屌佢老母
支持輝哥冠練

禮拜日比左五隻仲想點

精算keep住出閘咁爽應該穩
勝利風範同輝煌星仲有冇分係手

又燈

全部馬都唔掂
何妖已成condom
支持埋雷神冠軍騎師

調返轉諗
潘要報恩就全部玩嘢冇win

賭晒咩葉森
5隻，8隻，2場6隻

公道講句
精算上場何妖都贏到啦
不過輝煌星真係靠潘狗一絕發揮

反撚左面啦
食屎狗唔比寶成

笑撚死

咁多生命嘅你

精算馬主上場賽後話隻馬個分已經差唔多

講緊齊同

勝利風範我真係唔撚信
輝煌星分應該差唔多，但係今季用唔算多，睇下體力有冇得賺少少

薛恩星期日全部馬都係鄭 賀2個馬房

咪係= =
外國馬無20隻以上點賭

果晚唔信左4次

告狗禮拜日4win反cup

點會反面吖
信笨輝底出嘅潘騎精彩有你完美演繹

真係睇你信唔信
上場三疊咁樣贏 比個內檔佢殺多你一次都唔奇

夠做 連連 加 道道
2x1

一路都突破唔到三班
上場天時地利人和集於一身贏馬
係咁多啦

贏得好撚輕鬆喎

日職4日一場，想踢能死三浦咩

成五張野仲四日一場

呢個先係國寶

膽大威猛夠贏得輕鬆

放頭跑既馬2檔變14檔 輸都正常既

呢3隻要贏咪要信潘多3次有完美發揮囉
不過我諗佢煞科前已經可以篤定冠騎

國寶三浦53歲都踢到有貨 你睇下咩冇封

睇佢上禮拜寶塚賽日真係嘔血

啲大熱

人哋發力走甩哂佢都仲未騎
武豊有冇封都死啦

沙田 泥閘 20.7 (20.7)

禮拜日關鍵
潘雷都有幾隻實力馬
禮拜三就算啦 好撚廢d戲馬
雷停賽都唔覺潘會贏到好多場

聰慧小花
屌佢死全家啦

係喎雷仲要停一日賽

韻都押埋

日本比簽證香港人
莫雷拉或成最大贏家

JRA: 學識日文未呀

召喚失控蛇堆圖

咪撚燈啦

失控蛇今期屌緊三文魚
莫迪半小

呢幾日輸撚死
係咪講真話運氣就會下降

琴晚擺低左4k 我都唔知

好多人賭球

戒左

用生命值硬接

點會無披！

Me day5

ME DAY 4

係咪臨到終點垂低手唔騎嗰隻？

提早有1m

我以為佢唔係垂低手咁簡單
隻手突發性生癌咁款 斷撚左

於6月21日至30日經銀行進行電子登記的約430萬名合資格者，將可提前於7月6日起兩、三天內經其指定的個人銀行帳戶收到款項，早於原定的7月8日。

你有錢賭球了

戒球 DAY5 咪引

哩啲咪係國寶式壓線，見慣見熟啦
佢喺法國都係咁樣影贏世界霸主

六合彩

國寶呢排都亂鳩咁跑 順其自然到

win神原來又係馬會PR

其實全條直路都無乜騎過 係咁二推兩下
隻馬都自己撲上去 終點前 生手癌咁款 完全放低
其實日本賭仔屌唔屌鳩佢 又無競賽小組？

莫迪臨完場輸球十二碼，wtf

6-7號賭球1m變10m
8號賭馬10m變100m

你點解要破戒

戒球DAY5
拿
艾
覓
當

戒球DAY4
福

Gobert 仆街死

其實呢度叫開一萬做1m嘅咩

10k公鹿總冠軍

Win神姐

戒球DAY5
拿
艾
覓
當

戒球DAY4
福

戒球 DAY3
人

我以為係我孤陋寡聞
屌都話佢傳奇級on9

馬會聯手港共
逼賭仔7月8ALL IN
果晚D馬一定好撚ON9
個個走去賭姚呂告
跟住爆D 九5搭8既馬
劇本CONFIRM

愛你拿B
終於上返LIST 好開心
戒球係有回報

支那狗

1m 唔係支那狗
係d 老鬼打online game 既簡寫

未登記

依家狗會咁嘅賠率可以捱到聽晚就好了

全部都係問候

個仆街唔去馬嗰陣就拖落尾跟住大震撼式追個四四五五
佢有獎金你冇彩金

尋晚賭能完都DAY 4= =?

巾幗不讓鬚眉 杜苑欣一日袋走4W
3/7/2020

杜苑欣尋日(2日)大發神威，策六駒上陣贏咗4W。 (圖片來源：Getty Images)

英國騎師杜苑欣上年累積116W，打破當地女騎師一年最高嘅頭馬數字，今年杜苑欣仲愈騎愈有！佢啱啱先喺皇家雅士谷賽期愛丁堡公爵錦標讓賽，爆咗隻51倍嘅「朱龍」，香港馬迷都開始對佢更多認識。

尋晚杜苑欣大發神威，佢喺溫伐咸頓馬場中策六駒上陣，包辦咗四場頭馬！杜苑欣之後接受當地傳媒訪問，話自己食出大四喜相當振奮，隨住策騎成績有進，開始多啲機會同實力坐騎去出戰唔同賽事。贏埋呢四場頭馬之後，杜苑欣暫時有23W，落後緊榜首嘅莫艾誠10W。

球會賽

冇賭= =

依啲都玩真係冇得救

有得賭唔通唔賭咩

我有話我有得救咩？

你而家個名好撚難叫
對賽

珊珊

番去搵瘟神扑野啦你

霍清又少隻狗餅

闌珊

1萬要做頁桿推上去

日職

感系又拉倉 慘

愛隊飛腳打頭陣

你好撚PR

唔係六場4W，係六場4W2第二

Lord North唔跑，睇嚟某啲外圍一早收到風冇顯示賠率

晏晝睇365已經冇賠率

Lord north唔跑

啲風收得幾準

今晚買查爾頓樸茅

點解唔跑
讓路比ENABLE?

尾場淨係諗點解何妖有姚呂慣常坐騎唔接接隻淒涼佬都諗到頭大

都應該係女帝優先掛

所以咪話尾場最好避一避

呢場全力支持學少算
最後50 布宜學拎日蝕冠軍都既成事實架啦

長途版崇山寶

又爆

期待下 Magic Wand可唔可以跑得近

我又唔係PR，我點知。咁你哋有組織架嘛，我點知，推人死嗰啲問下佢哋囉，我唔想同你哋咁多嘢講。

對呢隻馬仲有期望？

放！

想佢早啲退休咋咁撚陰公年年環遊世界

財政司司長陳茂波表示，由於透過網上理財服務進行電子登記的比例較預期高，令銀行能減省部分的客戶核實工序，更迅速處理收到的登記，因此於6月21日至30日經銀行進行電子登記的約430萬名合資格人士，將可提前於7月6日起2、3天內經其指定的個人銀行帳戶收到款項，早於原訂的7月8日。

最終過終點第一名心之所慕 第二名熱情奔放 第三名爽朗愛人 第四名龍之母！

讓路係一個考慮啦
同埋六月已經跑咗兩場，仲要有場係Royal Ascot
點都有消耗嘅
跑埋日蝕都唔好難話唔辛苦
等到國際錦標再出合情合理

都係轟個兩隻架啦

可能大家唔識我 介紹返先我叫金世正

既成事實 冇你睇得咁高

國際錦標我諗呢堆馬好多都有份跑

牙般仲騎駿皇綵

聽日有冇精選

普京比許覺能騎咁怪既?

記住係老豆可以揀馬先，其他人執佢唔揀嘅，Ballydole嘅騎師揀先，外援最尾先揀

英國嘅10f G1都係嗰幾場㗎喇
好彩嘅話咪會有埋三歲馬參戰

有頭五當贏

兩個賽日都有

必蛇幾時開葉森嘅Post

如果愛爾蘭仲有restrictions嘅佢場冠軍錦標應該冇咩外國馬去

咁國際錦標就會變世界大戰

幸運快車九成九熱到冇肉食

我仲以為普京最大機會

馬會 +10000

放心啦，老豆今次揀完贏唔撚到嘅下次贏嗰隻佢就會揀

今場業界巨頭上場太深刻,廢馬黎

見到老豆啲皇者騎法笑撚左

唔關事啦
非凡品味 神州風範 陽明高高 大把例子
何妖好多時有更加好嘅馬就唔騎威哥啲馬

無記錯1.X , 馬王飛 , 一步都無追過

老豆嗰個禮拜都唔知做乜

咁你買大啲

支持下藍營姐jer住曬

戒咗賭

全程冇馬遮 馬王都死啦

何澤堯領先排第二的莫雷拉約18個百分點

大家唔記得上年冠軍AVD都係咁咩，嶺飛贏打吡預賽係老豆騎，打吡正賽揀咗龍子爵結果許蛇執咗嚟贏。

結果去到愛爾蘭打吡老豆就攞返嚟騎，仲要果場柒咗追唔到

又話貼3x1飛

確定咗日蝕大賽老豆會騎日本，堅蛇騎巫師杖

今次有冇人真係japan大船

問住外國嘅清，狗會都冇轉播

又好似係

咁我知買咩了

近排d外國馬大船除左弦樂器之外都沉晒

聽晚打吡大船English King，貓蛇會生命注

2019年跳樓過關系列
凱旋門enable
冠軍長途盃弦樂器
有馬杏目

死火山呢

其實AVD正常走位都應該贏唔到Sovereign啦
Sovereign畀堅神騎真係越走越勁
Norway跟住佢嚟跑後面都冇氣
贏AVD六個馬位有多重因素影響
但係AVD哩度要返先真係難
唔通真係守第二位咩

Wings Of Eagles又係啦
堅神贏葉森打吡
莫雅拎返嚟跑愛爾蘭打吡 跑第三 輸畀Capri
仲要骨折退役

2019

舊年二千堅尼
老豆嗰隻俾成隊人招呼
細仔嗰隻冇人理就走左去

the summit會運黎香港定留係歐洲

1001 俾新力必屌屎眼

1001 俾新力必屌完屎眼再俾烽煙屌屎眼

萬能插蘇

同話幫新力必烽煙含撚一樣咁fail

1001 今晚食叉雞飯

卻拉嗰場真係on9，真係利放唔利追

btw狗會show件舊綵衣

ten soverigns

雖然我無買有馬

但有馬買杏目真係抵輸

日蝕大賽 enable 贏既機會大唔大 咁多硬野

所以Hermosa 同 Phoenix Of Spain
嗰兩場堅尼嘅參考價值低咗好多
弊在呢兩匹本身都有form，所以呃到好多人

Phoenix of Spain 威完就冇幾多嘢睇

不過硬係覺得Ghaiyyath 唔係太大威脅

John Gosden warned this week she may appreciate the outing more in terms of fitness given her age

[勁力十足會展達人] 七月五日沙田十一場泥草混合賽日討論區III

明明兩歲賽季忠心準繩
轉三歲初出贏馬之後居然會冇晒嘅

今晚開埋葉森post

標題馬係咩

所以退役真係正確，咁嘅賽績都有得配種

預咗啦，唔通話宜家已經操到100%準備掃場咩

標題馬用貓蛇愛駒English King點睇

兩歲有高水平表現
三歲贏8f G1
By LDV嘅
做普通種馬夠晒啦

英帝俄國君王

唔錯

惡霸仁1Q

999

國王q